有個朋友好鍾意玩攻心計 好撚命苦

日日對住啲咁既人 我可以點做呀

率性而行

屌佢老母

好撚命苦係因為佢攻心計？

因為我過左三年先知佢係心計撚 一有事就射波比我 成日做替死鬼都唔知 嗚

麻煩師兄幫我屌撚佢條公廁

呢D叫撚樣

唔係叫朋友